零朋友 你問我答

有冇人想識我

冇

此post已完

我可以做你朋友嗎？

朋友，你今日點呀？做啲咩來？

做個與世隔絕嘅獨撚

chill~

Why is your post again